唉 人少少 想同你地講個秘密

我已經遠離左波台
有人想知再講

唔係你資金來源咩？

我唔知...

唔想知

唔想知咪走囉 入黎獻世？
講句唔想知做乜撚

想知

Ok 點解海係藍色 答到就講

因為啲魚係個海度：blue blue blue

屌你老母點解個個都知？

喂認真問 你係咪真係黑警
絕對保密

笑撚死比人老屈都算
仲要係十三

忠實fan屎